edu u LS

想問下edu u LS收最低cgpa幾

0.0

Self-fin?

好似2.7 - 2.8

對對

2.68係咪無機差少少

2.5以上就入到

好易入

直入都得 self-fin 有錢就入到的

無手無腳都收

識呼吸就得

係咪有人試過

係咪有人試過加tg得唔得

我諗無手無腳讀asso/hd gpa都唔會連3都無

我早幾日都報咗
未有interview

一定收

係網上亂講野真係唔洗成本，係到放埋啲假消息都唔知有咩居心，哩啲分鯨大year3都唔收你喇